警世 黑警綁架正式開始

今日係唔同地方都有人講有人被拉
已知既 被人發現既 都有10單8單
唔知既應該仲多
如果有手足曾經踢保被捕 記得要執屋清垃圾
最重要記住 我無野講
佢係有料就一早入左 佢地靠嚇
我無野講 我要打電話 我要搵律師

推呀
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push

推

直接綁架滅口，屌你老母唔反抗等幾時

Push

up

手足

頭先11點幾青衣
啱啱就大埔同埋油塘

幾時肯全民勇武打鳩佢哋

仲有一點幾屯門

9月選舉

仲有秀茂平
仲有好多好多

上連登講而經無用

可以點做

屯門大興邨都有

頭先金鐘比狗跟?

puah

為防你同你嘅鄰居跌落街，講準備好唔同方法

真？

俾狗一個一個咁捉都仲叫人入到去記住無野講

叻叻

防暴未到一早要爆入去影低咩事，而家封撚哂企喺到鳩屌有撚用？呢個時勢唔自救，冇人幫到我地，隨時多一個手足被自殺死得不明不白，醒未呀屌

其實都開始咗好耐

再進攻公能組別，再keep撚住憤怒，真係絕世好橋黎

去過poly嘅快清手機、執屋！！！

大家出去抗爭啦

光復屯門群有片

我朋友住個邊
聽到有人大叫死黑警屌你老母之後就冇晒聲

Push!

綁架殺人，

你仲同佢講 : 我冇野講，我要見律師？

俾你咁容易諗到樓主點樣警世

小心不明TG約手足出黎

😡😡😡😡

已經唔係捉 係要埋條命

樓主可唔可以幫我pin依個
大家萬一真係比黑警綁架，可唔可以除咗嗌救命
仲嗌埋因咩事嗌救命

推！

唔係可以點？有哂你資料 走得去邊？
玩多你48 睇下你會唔會口誤
係有料直接黎你啦

死到臨頭仲覺得有機會48
你都好樂觀下

推

五大訴求 缺一不可

又話信浮屍墮樓係手足，又話比人綁架要無野講

矛盾到傻鳩左

tui

好明顯講緊俾人綁去狗屋 被自殺真係要大嗌引附近人注意救

我記得之前有手足推過一個叫parachute既app，有咩突發嘢可以用siri既方式開個app拍片同send gps俾親友求救，所以我諗手足會唔會down定喺手機傍身呢。

我嘅意思係，你信班狗會殺人
咁佢梗係拉你入去再殺夠哂輕鬆同乾手淨腳

即係話你比人綁架個一刻已經死咗，你要解決嘅係點樣唔好俾人綁架/有人被綁架時點救，而唔係比人綁架之後「我無野講」

死咗梗係無野講啦

連講我無嘢講嘅機會都無

入過poly根本全部要走啦
老實講

被綁架請立即大叫引身邊人注意支援 留低大頭保命嗌名
如有機會 請跑去人多既地方我無野講係留係狗屋用

DLLM PUSH

被捕支援電話
星火 6461 6642
民陣 6549 9452

其實敏感位抄過牌踢過保一定要執屋清資料
清乾淨先好蒲頭 老實講香港咁細根本無得走
清乾淨哂光明正大地被48可能仲乾淨
前提係被綁時千祈要係人多有人影住既情況下

其實無咩好講架啦
今日開始
自己救自己
靠叫救命有鬼用

Fb話係關poly事
Poly手足唔該清野

樓主請pin

被綁架請立即大叫引身邊人注意支援 留低大頭保命嗌名
如有機會 請跑去人多既地方我無野講係留係狗屋用
被捕支援電話
星火 6461 6642
民陣 6549 9452
其實敏感位抄過牌踢過保一定要執屋清資料
清乾淨先好蒲頭 老實講香港咁細根本無得走
清乾淨哂光明正大地被48可能仲乾淨
前提係被綁時千祈要係人多有人影住既情況下

其實唔止poly 發夢聽到有人話踢過保都出事

我當然係話走去外國啦
呢班人留喺香港基本上係極度危險

油塘live

其實無船搭 根本無得走
有哂你資料 lock哂出境啦 點走.....
倒不如清乾淨所有野
基本上係予約拘捕哂

冇比拉嘅話可以出境架

依啲情況一定係奪咗政權之後先可以停
好似前東歐啲國家咁

琴晚發夢聽到人講依家被拉既係曾經被綁過

大圍而家都有人被拘捕
之前polyu登記過名

總之入過poly比人登記過嘅
一定要立即離開香港

清乾淨先 電話電腦衫褲口罩

香港人真係好撚垃圾 ...

推 手足要小心

人走咗就最安全
最保險係比人拉過都要走
因為黑警會重點留意佢哋

我都明你想講咩

我無嘢講

一方面叫人登記選民，但其實我自己都好想屌撚柒自己 ...居然呢d垃圾方法都要試
最慘係身邊人好似已經唔記得哂咁 ...

啱，試下有幾單，佢哋仲敢唔敢一兩條友就上人屋企

p

但果幾單走唔甩就坐硬沒有意義的犧牲

屌 今晚真係好無助😞

I know that feel bro 只可以講所有可以用既方法都用
行哂所有可以增加勝算既路線
鬼唔知全民勇武係work咩 但現階段睇無機會

呢幾個月都好無助

救人呀

大半年啦 唔好咁無知
你冇嘢講佢可以打到你講
你冇罪佢可以搵位屈你
武力一向凌駕法律

咁你覺得可以點？直接認命？
然後坐番十碌？
唔好再咁悔氣啦 大家都知班仆街幾賤
只要有勝算 降低被屈風險 就咩都要試

我唔知你係咪真係想聽我嘅見解
我可以好肯定大部分香港人選擇咗視而不見
好多人淨係識得出一句聲 cm留五個字
另一部分人諗盡辦法點樣係呢件事入面獲利
我自己都係視而不見嘅一份子
我好清楚自己冇資格屌人
我更加好清楚自己唔配講時代革命
唔係我悔氣 只係我比你更加現實
你想繼續聽我可以繼續講落去

我完全明白你既見解 我可以話你聽 我同你諗法係一樣
但我地唔可以灰心放棄 被捕被自殺被殘害殘殺既手足
唔可以因爲情緒就白白犧牲
所以明知無用都做住所有有機會增加勝算既野
期望香港人有一天可以覺醒一齊煲底見

Tui

時間線

你講得出香港人有一日可以覺醒
我就明白你同我嘅諗法絕對唔同
簡單舉一個例子 我唔知你有冇聽過呢單新聞 希望你有
有個15歲嘅男仔去咗狗宿放火 比人捉咗
絕大部分嘅人 睇到嘅都只係 佢好勇敢 或者擔心佢會唔會 被自殺 但係我想講 佢夠膽放火唔係因為佢有幾勇敢
香港有一大班成年人 選擇隔岸觀火 更加有一大班 冷氣軍師 用圍魏救趙嘅藉口去叫人放火 去到最後真係夠膽做嘅就只有 一班未經歷過 社會洗禮嘅年輕人 成件事根本就唔撚合理 佢哋真心為咗香港賭自己條命去救人 你老母香港班大人死撚咗去邊 有能力既大人有一部份搞埋啲乜撚嘢 濕尻眾籌 搞到成班撚樣以為自己捐咗錢就當出左力 和理非只係一個懦弱嘅藉口 去到而家呢個咁嘅時勢 根本淨係得一個方法可以解決 明明個個人都知 但係個個都選擇 繼續返工賺錢 得閒去下悼念活動 31號插下花 上連登講句黑警死全家 你真係認為香港人會覺醒？？ 要令香港人覺醒理由已經足夠多 根本個個都喺度逃避 隨便屌我分化撚啦
你連第二個中實彈嘅人喺邊個中邊度你都唔記得啊

荃灣心口 元朗腳 西灣河心口 我自己黎講係記得
全部都係細路
我明你果種無力憤怒 我都係
但真係無意義

佢咁講已經算好
今日公海已經有po 一大堆港豬去食元氣

咪上心啦 唔俾藍絲去食咩

樓上嗰位話人港豬既巴打 已經又再一次證明咗 香港人冇得救 你會覺得佢哋係港豬 係因為佢哋去幫襯藍店同唔關心政治 而你冇 同樣道理 勇武係咪可以當全部和理非喺港豬？和理非來冇關心過勇武最真正嘅安危 九十二籤 眾籌嗰件事已經好明顯 連大j食沙律都三十幾萬 一班真正做實事嘅人 竟然要受到大眾質疑 呢個社會真係奇撚怪 我真心希望呢位巴打明白一個道理 從來冇人做得夠 無謂浪費時間去話人港豬 因為我同你都係港豬

我無野講

黑警= 中共 東廠

唔小心正皮左 屌你老母

夫2

推呀

721831101111

黑警真係全地球最賤既畜生

你咁out㗎
緊係武漢肺炎啦

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

手足打仗都要畀拉
有無搞錯 都無犯法

仲係學生嘅盡量夜晚都唔好訓住 捱多一陣可能救到一個人

我冇野講

港共殺勇武時，我沒有出聲，因為我不是勇武；
港共追殺溫和勇武時，我沒有說話，因為我不是溫和勇武；
港共殺和理非時，我沒有出聲，因為我是溫和和理非；
最後當港共開始對付我時，已經沒有人能站起來為我說話了。

香港最大犯罪集團
死黑警

記住依隻連豬係代表啲咩呀

推

出面仲講緊隻四眼雞丁幼藍屍

屌你

.

Pishh

黑狗死全族，全家肺炎死

代表咩

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

狗家屬

最好如果覺得自己比人target左嘅去外地避一避風頭

推 我無嘢講

各入過poly既手足請密切留意

我無講講

push

恐怖警察國度正式來臨香港
全世界要高度戒備

諗起我尋日上水半夜郁好似有人叫
好似叫口號 但我仲諗半夜仲叫口號
依家諗返

其實有出過黎同tg share狗隻資料都要執屋
然後記得要背電話
星火64616642
612 65499452
記住除左 身分證 名 出生日期
工作 或 屋企人做啲咩都唔洗答
記得我無野講！！！！
如果唔係神仙都幫唔到你

狗隻常用策略 聽過幾個手足都係咁講
上次一隊8個上門咬
4個壞人派 4個偽好人派
佢俾個意識你 就係壞人唔係幫緊你
好人係幫緊你 所以係由好人chok你講野
記得我冇野講 我要見律師 我要打電話
記得 全部都係仆街。
千其唔好以為偽好人好nice既狗真係幫緊你
一咬左要有心理準備最少38粒鐘
佢哋通常都會話 你快啲講晒啲嘢出黎咪快啲放你走
佢就算做好晒啲野 都差唔多48先俾你保釋
如果你有信心告唔入可以坐爆48
但萬一佢真係有料就即上庭
所以自己衡量返
希望幫到大家

大家要記住我

班差佬好得閒，要比d野佢地做下

推推推

佢哋係滅口,有冇料都冇所謂

係咪有必要回復上街？依家唔係有冇野講，你殺撚左你

推推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

今日將軍澳手足睇路啦

推到仆街啊屌

我無野講 我要去醫院 我要見律師 我要投訴你

踢左保的手足小心，交帶好自己的事比身邊人。

保重呀！

樓下見啦！
根本係謀殺！

11

一停就清算 真係等班黑警玩撚曬？

等選功能組別，光復議會

唔出刀就係咁。poly 識佔領，但唔識出刀，成班左膠送頭。而家狗上門都唔識出刀，抵死啦，成班垃圾送頭派。

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

Pish

我無野講！

個youtuber 純粹話自己求簽 up 幾句就咪鬼share
我聽番大金人好過

起碼人地有配合易經同五行分析

記住我無野講

水晶之夜

721 831 101 1111

唔好淨係嗌救命 嗌自己單位地址會唔會好啲?

e.g. X座X樓X室 救命!

綁匪

橫掂捉左返去都係死
帶刀 殺一件 走唔到就一換一 走得甩你就係英雄 比人再捉返都唔敢殺你
係咁多
我就開始日日帶刺刀，你地呢？反抗呢？

突發 油塘 0248油塘油麗邨有女性聲音大叫救命

忍下啦，要搶功能組別呀

大埔有五六個便衣凌晨一點入左屋企，區議員到場打死唔出嚟

香港有一大班成年人 選擇隔岸觀火 更加有一大班 冷氣軍師 用圍魏救趙嘅藉口去叫人放火 去到最後真係夠膽做嘅就只有 一班未經歷過 社會洗禮嘅年輕人 成件事根本就唔撚合理 佢哋真心為咗香港賭自己條命去救人

駁唔到

大叫有狗

上車前唔好放棄

上車後即刻我無嘢講

你死我亡

都推你落樓理得你有冇野講

一被捉上車 已經入左鬼門關

Cls

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

你個腦有返咁上下問題

屌

有冇諗過你唔洗講野就可以做空中飛人

根本對家已視之為革命咁去應對
但好多香港人仲係口叫革命，身體就去參政

幫推

又無人理？

Hi

五大訴求 決一不可

依家愈黎愈似大陸化 周圍隨時捉人😂